一招KO 中共DQ參選人

預計中共黎緊會大規模DQ 立法會參選人，民主派本土派請準備定Plan B，繼續參選係為左攞民意授權，有民意支持先有得打國際線

萬一中共連Plan B 都DQ 或者出現舞弊，立即杯葛官方選舉同時自己搞公民議會投票，如果公民議會有60%選民參加，官方選舉得30%藍絲玩，國際睇到邊面係民心所向，推動制裁又進一步

作者FB

推

//在二零一九年一月，南美國家委內瑞拉的政局不穩，美國為首的五十國因官方選舉出現舞弊，改為承認之前在國會選舉勝出的反對派領袖瓜伊多為「總統」，跟原本執政的馬杜羅政府對抗，造成「一國兩總統」的僵持。委內瑞拉的情況包含複雜的地緣政治，相信類似情況未必會在香港重演，但北京會否打開這個可能一發不可收拾的潘朵拉盒子，親手製造一個「香港流亡議會」或者「香港流亡政府」出來，相信是北京一念之差。//

自推2

可以諗, 但要考慮以下問題
1. 自己搞公民議會會唔會違咗某D法?
2. 要預黑警搞事, 阻我地選
3. 選咗, 但無實權(無兵, 無官員, etc), 支共WFC

1. 如果已經迫到要杯葛官方議會，基本上用任何名義搞公民議會都必然係非法，係中共自己整個流亡議會出黎嫁
2. 黑警搞事，預左也阻唔到
3. 重點不是實權，而是國際線手足要有民意justify 反打係正當而非北京口中嘅恐佈主義

即係都係望外國打掛, 最多咪取消特殊地位
美帝夠唔夠膽廢咗7.8先

5月27日好大機會恢復《國歌法》二讀 請爭取時間做文宣

幫手推post

7.8 你意思係聯繫匯率？
呢樣野係香港自己維持
完全唔關美帝事
取消特徵地位 係連香港都收懲罰性關稅

計你中國一部份, 唔認你港紙
全世界都唱唔到港紙

No 不能望天打掛，如果你要美國制裁，你點都要俾到美國借口，所以中共DQ會是一個借口，之後通過公民議會反映原來民意多數係支持美國制裁，咁美國先有多啲力量去制裁

搏佢地唔要人民幣, 而幫我地
我其實唔樂觀
當然, 唔見得有其他方法

推2

美國係唔會無條件「幫」你，應該諗清楚香港對佢有咩利用價值，如果香港冇左，下一步中共就搞台灣，之後中共已經可以直出太平洋去美國

推3

推4

推5

立場面書出左，幫推

制裁參與人員
1.人大常委
2.特區政府 行政
3.行政會議
4.立法
5.司法
6.法官
7.選舉事務處 相關的官員
8.阻撓功能組別選民登記相關組織人員

9.立法會主席和外聘資深大狀
10.李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
11.投共產黨建制派立法議員
12.相關的官員

13.特首選委會成員